 10:00, 12 марта 2019
Maruv пообещала болеть заРоссию на «Евровидении»
Украинская певица Анна Корсун, известная как Maruv, рассказала, кто из участников «Евровидения-2019» ей наиболее симпатичен. Об этом сообщает УНИАН во вторник, 12 марта.Исполнительница заявила, что планирует посмотреть все музыкальные номера, однако болеть будет за российского артиста Сергея Лазарева. «У нас с ним классная, интересная совместная история есть, поэтому буду его поддерживать», — пояснила она, добавив, что у нее хорошие отношения с музыкантом.Материалы по теме19:42 — 27 февраляГлаза б не евровиделиНа Украине новый кризис — из-за «Евровидения». В нем винят РоссиюПо мнению Maruv, сам фестиваль устарел и потерял актуальность. Она подчеркнула, что больше не планирует выдвигать свою кандидатуру для участия в нем, и анонсировала большой гастрольный тур по России, который запланирован на весну.25 февраля стало известно, что певица не поедет на «Евровидение». Она не подписала контракт с Национальной общественной телерадиокомпанией Украины (НОТУ), так как у них возникли разногласия по поводу условий участия в конкурсе. Вслед за ней от поездки на мероприятие отказались группы Freedom Jazz и Kazka.27 февраля Украина объявила, что не будет участвовать в «Евровидении-2019», которое пройдет с 14 по 18 мая в Тель-Авиве.
